求婚大作戰

第一次睇係2008, 個時真係好感動, 2009 好似返睇過一次

一直覺得自己會再返睇, 重溫下個感覺

但到今日, 最後一直都無, 可能經歷時間同社會洗禮
覺得重溫都唔會有當年個種感覺

可能咁, 就係成長吧

好想返去以前呀

放下執著啦，都十年啦，放手啦

唔敢重睇 就好似套前路漫漫一樣 怕越睇越傷心